搞大J不如搞曽德成好過啦，今日成篇文撐新彊種族滅絕，直頭申請人權法制裁

⋯⋯⋯
新疆暴徒只是少數，但敵對力量運用「綑綁」策略，擴大影響。白皮書指出，「宗教極端勢力肆意歪曲宗教教義教規，將極端主義與宗教綑綁在一起，與廣大信教群眾綑綁在一起，與社會生活綑綁在一起，鼓動推翻世俗政權，妄圖建立教法統治的國家。」一批信教民眾「不割席」，便被套上沉重的精神枷鎖。

暴恐過去旅業大幅增長

極端勢力煽動教眾以歪曲的「教規」對抗國家憲法法律，又抵制學習國家通用語言和拒絕學習職業技能，阻止融入正常社會。不少人受「綑綁」，為暴力活動提供掩護。

新疆政府下決心把一批人送進教培中心，裏面有嫌疑分子及已被判罪的犯人。教培方針是「用拉的方式而不是推的方式，用挽救的方式而不是嚴懲的方式」，進行幫教。中心內教授語言、法律知識、職業技能，以及去除極端化等內容。

上周新疆維吾爾自治區主席雪克來提．札克爾在記者會上表示，新疆堅持依法嚴厲打擊暴力恐怖犯罪，又開展教培工作，實際效果已見︰新疆已連續3年未發生暴力恐怖案件。

雖然國外對新疆教培中心有負面議論，新疆民眾本身則普遍肯定教培工作成效，當地社會恢復安定，各族民眾和睦相處。

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

曾德成講恐怖主義 人唔笑

左膠通處智障到 連曾字都打錯

推